是日好味午餐

咖喱

啲飯好靚 但個咖喱好辣殺 水der der

泰國米

印度米

好辣

幾錢呀？
我今日又食delifrance

好撚難食

42好似！有無相呀吉妹

無影呀，趕時間食，食咗carbonara,好食過尋個天使麵